［求Factcheck］大家記住，呢張相未經證實！

有冇人Factcheck左???

大家明嘅就明啦😏👍🏻